一人一個仆親嘅經歷

有個清潔姐姐拖梗樓梯
我靠側行 諗住個地唔會太滑
點知 一 二 三 一連向後跌左三級
個屎忽痛到
之後確定前後冇其他人得啊姐後一支箭衝走

利申：絲 個日著裙

連登邊有絲打㗎

咁你底褲著咩色？

好似係

仲記得中二果年喺元朗嘅一間neway同班fd唱k，唱完打算走果時唔記得點解要走後門，但當時好潮濕，地下好滑，前面有個女仔fd落樓梯果時'擅'左落地，我就即刻走過去想扶起佢，點知我都'擅'埋一份，跟著我哋勁魚咁即走

人哋唔知就以為我哋排隊挽sir滑梯

挽你老母

落樓梯最後一級先仆街 入院照xray先知跌到骨裂要打石膏

你係咪有病？

上星期趕上van仔時仆親,
隻腳甩左少少肉,
流哂血仲滴左落架車度.
個傷口已經過左成個星期但得閒都仲有少少血滲出黎

陸運會跑4x400 最後一百米 無力 仆親

返學搭小巴 生得太高 落車果陣冇留意撞到門頂 直接下跪式落車 重要好多人排緊隊上車 諗起都想搵窿捐

係爛地踢波爆速比人飛鏟，碌左幾個圈

結果由面，心口，兩隻手板，手爭，室頭，背隻
一個圈咁磨疆磨爆晒

挽你老母閪

係學校走廊，我無望前，點知前面有個姐姐烏低左身，我撞左落去，前滾翻咁仆

瞓覺 發夢行行下路突然踏空

( Show Blocked User - hihibaba )

中一放學係班房
無乜人 但唔知點解隔離班個男同學會係度
我係佢面前急步行過
踩中張A4紙
砰一聲向後跌左落地
之後我頭也不回咁跑走左

過左幾年同佢熟左
佢完全無印象見證我仆街既事

上緊餐廳條樓梯
唔知對腳做乜鬼野
行行下仆親真係頂佢個肺
好彩個頭淨係中左落個frd既屎忽
多得佢個屎忽我先冇頭落地

點解嗰陣前面冇靚仔